[推上外交] 香港黑警推跌居港外藉人士

鼓勵外藉市民向領事館求助

push

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

仲唔揾領事？

搵人鼓勵佢叫領事啦